今年 O camp 口號: 香港警察，污糟邋遢

一路 dem 佢老母閪個逼，一路大叫